娶著日本妹真係好正

呢個日本妹嫁嚟香港
任勞任怨
老公得20k人工都制
而且同老爺奶奶溝通唔到
冇人理佢 飲茶要佢坐喺到幾粒鐘都忍到
可見日本妹真係好遷就男人

咁樣嘅生活佢係唔係真係覺得幸福

鄧佢可憐

就咁睇 個男人都幾過份

香港女人真係極少會順從到咁..
順從既女人對於男人係好事
但好鄧佢可憐
個男人同佢一家應該覺得個女人好方便
重好過請工人
佢不配擁有咁好既女人！

對比香港情況覺得個日本妹好慘

日本文化就係咁樣
普遍由細到大都見到自己媽媽照顧成頭家
老豆淨係出去搵錢
番到尼就可以做大帝
所以影片入邊個女人都話「無問題」
觀念中女人就係要聽男人話
但我覺得個日女心底好抑鬱好唔開心囉
個男人都唔錫佢，當佢工具咁洗